{
    "protocolo": 139,
    "dataEntrada": null,
    "listaProcedimentoPolicial": [],
    "listaExameSolicitacao": [
        {
            "id": 89,
            "descricao": "Exame Pericial em Local de Inc\u00eandio Florestal",
            "natureza": 14
        }
    ],
    "setor": {
        "id": 13,
        "descricao": "NELMA",
        "descricaoCompleta": "N\u00daCLEO ESPECIALIZADO DE ENGENHARIA LEGAL E MEIO AMBIENTE"
    },
    "documentoProcedimentoPericial": {
        "id": null,
        "dataInclusao": 1612363024817,
        "numero": 30,
        "ano": 2021,
        "sgd": null,
        "setor": {
            "id": 2,
            "descricao": "DPC",
            "descricaoCompleta": "DIRETORIA DE PERICIA CRIMINAL"
        },
        "tipoDocumento": {
            "id": 2,
            "descricao": "Ocorr\u00eancia",
            "abreviatura": "OCO"
        },
        "autoridadeRequisitante": null,
        "pdf": null
    },
    "laudo": {
        "dataInclusao": 1612363440740,
        "dataEntrega": null,
        "sgdEntrega": null,
        "numeroCompleto": "2021.0000029"
    },
    "listaVestigio": [
        {
            "id": 162,
            "numeroVestigioRequisitante": null,
            "numeroVestigioPericiaCriminal": null,
            "semCadeiaCustodia": true,
            "tipoEvidencia": "OBJETO",
            "resumo": "Descri\u00e7\u00e3o: Recarregador de aparelho celular",
            "dadosVestigio": {
                "id": 23,
                "descricao": "Recarregador de aparelho celular"
            },
            "observacao": "",
            "ultimoLacre": null,
            "ultimaCustodia": null,
            "ultimoLacreAcondicionamento": null
        },
        {
            "id": 159,
            "numeroVestigioRequisitante": null,
            "numeroVestigioPericiaCriminal": "139/2021/12025/NELMA",
            "semCadeiaCustodia": false,
            "tipoEvidencia": "MATERIAL_QUIMICO_BIOLOGICO",
            "resumo": "Tipo: L\u00edquido | Apresenta\u00e7\u00e3o Ampola(s) | Cor: Amarelada | Quantidade apresentada: 250.0ml | Utilizado no exame: 150.0ml",
            "dadosVestigio": {
                "id": 40,
                "idEvidenciaMaterialTipo": 20,
                "evidenciaMaterialTipo": "L\u00edquido",
                "idEvidenciaMaterialApresentacao": 12,
                "evidenciaMaterialApresentacao": "Ampola(s)",
                "idCor": 8,
                "cor": "Amarelada",
                "quantidade": 250.0,
                "unidadeMedida": "Mililitro",
                "quantidadeUtilizadaExame": 150.0,
                "unidadeMedidaUtilizadaExame": "Mililitro",
                "quantidadeUtilizadaAliquotagem": null,
                "unidadeMedidaUtilizadaAliquotagem": null,
                "substanciaProscrita": null
            },
            "observacao": "",
            "ultimoLacre": {
                "id": 89,
                "numero": "260280",
                "tipoLacre": "Envelope de Seguran\u00e7a"
            },
            "ultimaCustodia": {
                "id": 154,
                "custodia": "Kim  Rocha Rocha",
                "tipoCustodia": "Servidor"
            },
            "ultimoLacreAcondicionamento": null
        }
    ],
    "listaEnvolvido": [],
    "solicitacaoOcorrencia": {
        "id": 37,
        "setorAcionamento": {
            "id": 235,
            "descricao": "DEMAG",
            "descricaoCompleta": "Delegacia Especializada de Repress\u00e3o a Crimes contra o Meio Ambiente e Conflitos Agr\u00e1rios - Palmas"
        },
        "municipio": {
            "id": 93866,
            "descricao": "PALMAS"
        },
        "uf": {
            "id": null,
            "pais": null,
            "abreviacao": null
        },
        "bairro": "\u00c1rea Rural de Palmas",
        "dataInclusao": 1612363024817,
        "dataAcionamento": 1612353600000,
        "dataFinalizacao": null,
        "descricaoLogradouro": "ch\u00e1cara pouso alto",
        "numeroLogradouro": "",
        "complementoLogradouro": "",
        "flgDecimal": false,
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "observacao": "agentes acompanharam a ocorr\u00eancia",
        "dataHoraOcorrencia": 1612353600000,
        "dataHoraAtendimentoPerito": 1612355400000,
        "dataHoraLiberacaoLocal": 1612360800000,
        "dataHoraMorte": null,
        "localMorte": null,
        "tipoAcionamento": "TELEFONE",
        "peritoResponsavelLocal": {
            "nome": null,
            "cpf": null,
            "matricula": null,
            "cargo": null
        },
        "qualificacao": null
    },
    "listaDestinos": []
}